Riot唔比主播講「敏感內容」(LOL)

On Friday, Riot Games said that League of Legends broadcasters should “refrain” from discussing “sensitive topics” on the air, following a controversial move from Blizzard to ban a Hearthstone player who voiced support for the Hong Kong protesters over the weekend.

“As a general rule, we want to keep our broadcasts focused on the game, the sport, and the players,” John Needham, the global head of League of Legends e-sports said in a statement. “We serve fans from many different countries and cultures, and we believe this opportunity comes with a responsibility to keep personal views on sensitives issues (political, religious, or otherwise) separate.”

10月12日 1500 尖沙咀 反緊急法大遊行

Rito係騰迅全資附屬公司，你話呢

如果有香港人好似聰仔咁嗌一句口號即刻可以引爆埋riot

我講花生 蛋 奶 依種常見令人過敏嘅野又得唔得呀

Rito垃圾公司

但香港好似冇選手喎
除非入場觀眾叫口號舉牌比人趕
但感覺lol d選手對比爐石選手俾人嘅感覺無咁貼地

成隊hka 係度話無選手 兩個ad同sup都香港人嚟

riot 100%騰訊全資 佢唔會你搞破壞 仲有中國game 少玩為妙

Sorry無留意開, 剩喺識skt同得閒有睇下d精華
我以為hka都喺台灣人
不過唔洗諗, lol依d團體賽一問責可能拉埋成隊
何況hka老細奶共, 喺香港想玩電莖好似得幾個老細(?
做得出就預唔洗再發電莖夢
不過如果真喺有人肯發聲真心respect

riot一早賣左屎忽比中國，仲玩LoL同fortnite既人仲仆街過食吉野家同美心，吉野家同美心元氣都係個老細仆街啫，員工都係香港人。垃圾LoL同fortnite 都係中資，仲玩緊既人同睇CCTVB既港豬冇分別

不過hka紅底講得岀都要預咗俾人炒

LoL唔同爐石 啲選手under公司
講完肯定比公司告違約 要賠一大筆錢
佢地肯定唔會咁玩

尷尬。。

點爆Riot
會大件事過暴雪

認同 呢排有世界賽 關注仲大

唔畀讀Hong Kong兩隻字

點爆LOL既威力=NBA

玩lol本身就係奶共